有無人有玩王者榮耀同傳說對決 覺唔覺已經完勝LOL

而家周街都見人打王者同傳說對決又有比賽搞 要玩既係手機dow就得 玩一場又唔洗拖到四五十分鐘 輕輕鬆鬆訓係到打又得用緊4G既你地放工係車上打兩場又得 唔洗好似LOL咁要坐係電腦桌面前打咁耐

LOL我由S2開始玩 由之前好耐先更新改版一次 到而家差唔多每個禮拜更新一次 每次更新都改廢強勢裝備英雄 近幾季每季改版天賦 符文 召喚師技能 以前你只要練勁自己鍾意既英雄就可以玩得勁同玩好耐 但係而家就改到你唔用當前版本強勢角色就好難玩 變到主流英雄或者裝備輪流制

流程：英雄同裝備強勢--＞比賽就多人用--＞玩家又跟住用--＞其他英雄同裝備使用率低--＞改廢強勢英同裝--＞BUFF二線英同裝同冷門英或裝--＞英雄裝備強勢 無限輪迴

打個比喻世界賽仲係強勢既魔器 係世界賽變成海鮮裝 每場都會出一D會回隊友血既開戰坦克或者加盾英 到而家世界賽都未打完 已經係玩家打緊既版本改到成件垃圾咁

曾經打野裝改版 因為魔攻打野裝太強勢 有比賽出過中路重擊AP EZ 唔洗一陣就改左 短到連幾時我都唔記得

雖然佢會更新係好 但係每次比佢改廢既英同裝備都直接打入冷宮 如果改版改左你玩開果隻就要重新練過其他英 我對呢隻遊戲已經死心 每次改版又要重新練過強勢英 所以已經過檔玩王者榮耀 你地又點睇

原來係兩隻game

有玩lol同傳說，唯一希望傳說取消奧義系統，又要儲錢買符文真係好on9 lol下個patch都取消，起碼技術佔多左比例，之前玩傳說同人同一隻英對A每下都輸佢10傷咁濟

係 兩隻game類型一樣咁解

一邊冇操作 另一邊有